麻煩你入一入嚟

我屌你老母親，躝返出去

樣樣嘢都收收埋埋，懶得講

內心世界同外在講嘅嘢又可以唔一樣
例如 內心: 你蠢到嘔屎 口:唔緊要啦哈哈

跟住單身打扮得好姿整，
但一齊耐咗已經唔再剃鬚gel頭

嗌交永遠扮無嘢，其實內心已經諗緊幾時飛條女

歡迎討論
留下天秤印象或者想法習慣

又喺冰度cop出嚟

天秤座

天科狗

做得天秤座真係有苦自己知

其實個個都係咁㗎啦，關咩星座事

雙子都覺得好準